小龍蝦好食嗎！！！求指點

昨晚我姨帶我去了一家很隱蔽的，據說海鮮做的巨好吃的一家小飯館吃飯，然後聽說等一下會吃到小龍蝦，巨開心！興致勃勃地討論了一路！
畢竟長這麼大，還沒吃過大家口中的在宵夜界有崇高地位的神物——小龍蝦。經常在wb啥的地方看到明星po照，對了之前不是還拍到oleg在一個大排檔開心地吃小龍蝦嗎>3<
反正就是非常非常地期待
終於，到了餐廳，點了很多很多海鮮，當然還有香辣小龍蝦。btw其他的青口啊生蠔啊都很好吃>3<我最喜歡吃生蠔了，鮮嫩多汁又美味，蒜蓉燒生蠔配啤酒簡直一絕啊>3<，不過這次點的是芝士加泰式醬焗
扯遠了，繼續說回小龍蝦。然後小龍蝦就上來了，首先味道是很香，有種咖喱魚蛋的feel。長得也可愛中帶著霸氣，紅彤彤的，還有帥氣的鉗子。可是有點坑，分量很少，只有十多個。
於是我們個個都爭先恐後地夾了一個開吃。聞起來味道真的ok。因為第一次吃，我不知道有沒有什麼標準的吃法。。。所以就先按普通吃蝦的方法剝了殼，然後。。。。我就發現殼很硬，有點難剝，草雞麻煩，而且里面的肉真的不多。。。肉都沒蝦頭那麼大。。。
很快我就發現這樣吃有點怪怪的，因為它的汁啊都在外殼上，我把殼剝了，里面都沒有什麼味道。而且還沒嘗個仔細就已經吃完了
於是我就改了個方法。。。連殼一起吃了。這樣雖然可以嘗到汁，但是。。。但是一堆硬殼真的很影響口感，而且很怕會不小心戳到牙齦什麼的╯﹏╰。然後第二個問題又來了，那個蝦頭可不可以吃呢？那個蝦鉗呢？蝦鉗這麼利，萬一割到口腔怎麼辦？為了防止浪費，我還是把蝦頭也剝開來吃了。。。我覺得還是可以吃的吧，平時的蝦都可以吃。
我發現同桌的人都是吃了一個之後就沒有再吃了，最後就是雖然這個分量很少。。。但還是吃不完打包了，於是我就帶回了家
今天下午想來個下午茶，就把昨晚的小龍蝦叮了吃了，再加一罐啤酒>3<
我覺得可能是昨晚沒有認真吃，所以沒能感受到小龍蝦的魅力，於是這次我吃的很認真，想細細品嘗它的味道，可是。。。。還是覺得很一般啊
首先我是覺得它的調味是沒問題的
然後我想問，你們吃小龍蝦呢，主要是品嘗它的味道呢？還是吃它的肉？還是享受剝殼的樂趣？
還有，吃小龍蝦到底要不要剝殼呢，剝殼真的很麻煩，而且剝完以後里面也沒啥可吃的了
但是不剝殼呢，又會很硬，和著一堆渣子吃也沒什麼好吃的。。。。
所以你們都是怎麼吃小龍蝦的呢？小龍蝦好吃的點在哪里？

來自一個廣東姑娘的誠摯提問

肌肉溶解症

垃圾
又腥又有泥味，肉又少，食係食d醬汁個味

好似話有機會上腦

做咩食屎

其實小龍蝦外國好多都食
係大陸個啲先唔乾淨食壞人
咁香港個啲係邊入貨都唔洗講啦

見大陸人，一家人食成3-40斤，個個食唔停，咩味道想知，有沒有人係讚架

好似無咩肉，都係食蝦算了

見到有「龍蝦」兩隻字就覺得係矜貴野
所以咪驚死執輸咁係咁食

無肉食

大陸on9最鍾意食垃圾小龍蝦
仲鍾意有咁辣整咁辣
都唔係為左食小龍蝦既味

其實中國人應該食多D

乜撚嘢叫巨開心？

巨你老母

有無食肆用香辣小龍蝦方法去整海蝦或蟹呢？

想早d 死就食多d啦。

蒜蓉燒生蠔即係生定熟

燒完咪熟

弱弱問一句：樓主好，小龍蝦算「海鮮」嗎？你們真的去海鮮店吃小龍蝦唷？